［5-9-2019］股市直擊+波神信眾區

D7PCBC警🐶

升返啦 無事啦

港交所死左機?

me 果15 張

佩洛茜確認有手足俾狗打死咗

SIR THIS WAY

又打電話

用一通掛盤都掛唔到.....

外國勢力快d 入香港啦

又夾 又唔比走 即係點呀

而家睇老美班大粒冇俾淋病fake到

笑到我,幾百張咁樣推高個市
用一通連掛正股都放落到

佢唔停市個下經典嘛

fake news cnn 己經被fake 啦

第一左膠佩落茜反而冇

cls, 唔出news唔停市

快手通過法案啦

平都平唔到

白事當紅事做

要比一通食左月供手續費啦
戶口冇錢
諗住今日放正股去變錢for 月供

仲唔停個下好嘢

垃撚圾,連新聞都唔報
痴撚線

班冚家鏟前幾日已經偷雞入貨, 琴日同今日出貨
證監都唔知死撚左去邊

散戶乾夾唔俾走

李小+(錢已袋):唔完美, 可接受,要改善。

柒婆記招前，領導走先

國際金融中心

自爆一邊睪丸

死了
期貨市場比現貨重要...

咁都出事

可以唔停果下勁呀
定係死ser 停唔到呀

諗住罷工到柒婆見記者

國際金融中心自殺...估佢唔到

一鋪清袋李小加好撚好波

心跳都冇埋,幾時宣佈死亡呀

咁耐仲未捨得停咗佢

今日又唔知跌幾多錢啦

D7777

整唔掂就停咗佢啦

上海Costco開業一周 退卡退貨大排長龍

要不是鄰国關照COSTCO破產了

收工啦,屌
完全跟唔到價

一個金融中心可以攪成咁

柒柒柒

領導走晒, 停得

國際笑話中心

今日千跌好唔好

ON 9

唔好..開唔到倉呀

港交所以自殺式不合作運動向柒婆表態

好, 快手啦

最好推到斬晒琴日班建制倉